c220有咩對手？

最近想換部二手c220
2014 大概380K

想大家比啲意見
自己筆值就去到350K
仲有冇其他車推介 ？
而家渣緊舊E

全部中學雞？冇人渣車？

睇你個人喜好姐 benz黎黎去去都係咁上下
350k要型要威就cla啦

本身都意過CLA250
但睇完改裝，CLA同c好似c靚D
加上同價，油錢平成蚊

睇你個人諗法姐, 油渣錢平少少咁, 牌費就對相貴返咁囉, 除非你唔入油站油走去入倉油啦 平油站成6蚊有多
如果你係買樣我反而覺得CLA跑味濃啲

買C啦 CLA咁撚樣衰

內外都好靚
但個車機做乜9

舊e幾多cc

鍾意cla既人真係有病

A仔你點睇

聽講cla造工好差 多雜聲

新520d 好靚仔
無話叫你加少少
討論下

agger

一定C220
外型同內籠靚過CLA好多

外型就好個人既，但內籠就一定C，價錢反映一切

冇對手

利申: c220d打手

我情願b200 黑軨
靚到仆街
你要性能無得講

無對手

cla樣靚但係interior一定係c仔

都係 外型好多人話靚
但係我睇真車覺得車個闊度好窄
好似縮水c class 當堂冇晒霸氣

我應該99%買220D
但市場冇咩貨

係，CLA個籠真係唔掂，相反C仔今次個籠眼前亮一

揸緊 係有時停燈位架車會震 其他無問題
最緊要揸得多 先好買柴油車
我架15年10月落地 行左5萬公里

唔好較環保引擎